[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3832)

快到

Fast

0:1

slow

乜撚嘢TOT

01

閪流goallllllllllll

Victory jump

0-1goalll

1:0

Goal

炸未呀屌

大岩蛇勁到

屌 真0:1

一射就入

炸

上盤又死

咁撚多燈西買主好彩skip左

goal

Boooooom

主2nd goal100%了

吹左啦

Boom

屌你老味

閪流

炸！

炸完定律

???

炸得好

吹左先射啦

0:1真

射得咁撚靚，球證走去吹停

0:1 掂呀閪悉

炸左到墨勝真入

勝利ng 100%

0:1 >1:1 >1:2 >3:2
劇本已經寫好

又係你條垃圾
報假狗咪撚開post啦

西流中柱

嚇撚死人咩好在澳職有正氣

炸完x家入？

開主

其實真係入左

吹左先起腳

吹左墨勝先 唔係既話0:1

444444

1:0 yellow card

555555555

嚇死

goal !!!
0-1

再加注 墨爾本勝利第一球@1.63 超級重注

4c

嚇撚死

0-1

真係信左 想唔報假唔得

gun 大蛇

屌你老母一買失敗就輸

夠啦屌你家姐

夠啦

Victory -0.5 dllm

10.5 b穩了

Gunnnnnnnn

放過我啦

信岩蛇得永生

啲fake多到錦，真係好笑

懷疑報假都係個peter_lynch 嘅分身

燈夠啦收手啦

球證半場會商量補返比客架呢d
信不信由你啦

696升到1.8幾
考慮緊買

一敏
大岩蛇
利物浦
ASW
全部買勝利
玩撚完

澳假識入未 場撚場都開細

炸上炸 0:1 real
旁證話offside 主球證話goal

即場 識買啦

薯條買客

+

輸

你名

勝利班友傳波好似打機咁下下傳到最大力度

勝利俾人禁住屌

5c

西流定墨勝好
想合埋眼all in
想戒賭

2:0 yellow cards

1-0

all in cash out
寧skip不亂買

你同上面同步

不賭便是贏
想問點輸

1-0 real

再加注 5000 勝利 fg 1.65

on9

開到半大派兩個100

lm

半一下盤又搞掂

開剩一個大細c

我

再報假嚇疾阿叔班友老母生癌死
屌你老母

支持

Lm

成個post報假 cls

ok

無賭就無mon po
就乞唔到

加注10000fg主

又黃牌

一早完全封鎖曬

gchi

2-0 nba

1-1

係咪淨係得我留言

墨勝 近10次對場有8勝 買客都係on99

墨勝屎到

直覺話我知
會係一場0-0 11-12 角波

覺得有20角左右

買左墨勝既人係唔係智障

無上波post一排
點解成版報假

大你一倍

有

40都太少

個個起壇燈

Goalll

墨勝準備入多球

墨勝！

幾比幾

再加注 墨勝fg 5000 1.71

gogogo

0-0

第二張黃牌係比邊個

1-0!!!!!!!

球證

聖彼得堡

講到死老母即刻靜左啲
睇黎你班友都有媽生

0:2！

以丙

2-0 !

波post報假嚴重 請自行睇球探

客半格 10 1 100
客全格10 1 200

墨勝 fg 1.71 1000000

我了

扯黑旗

1.71@1000000000

西流禁屌.....

封咩

失曬控

12M

又封係咪入波

38:28

墨勝12m

開到半大派1個100

12m

12m 墨勝

ln

me

GOALLLLLLLLLLLLLL VICTORYYYYYY

馬會都怕左你地

missed

2-0

13M

Cls都冇人講野但個post推咁快

等睇miss

日假易賭到
北海道 696 閪鑽
戒賭第2日,好C服

我了 三

黑哨

Missed 開返

12m missed

中柱

渣GA

嘩 救練都落場踢埋一份 大家開開心心

有雪ggoal未

12.5s頂到派2個100

123

講呢啲

西流開始禁屌

Goalllllllll

睇黎呢到都係癡線佬多

關斗哥咁都唔入

Kick

12m變角

唔睇好耐

Goallllllll

球迷都踢埋一份，宜加睇唔到個波係邊

屌你老母波Po變撚到咁

666666666

澳職衰撚過俄假 完全唔識入

無大蛇無風紀
係咁

Skrskr

手

2:0

變左睇post

6c

3:0

屌你老母報撚完假未

咪能報假啦屌

十三帶頭玩埋一份 好失望

Goallllllll

Kick

7777777

細

3:1

8888888

66666666

開到半大頭十抽一派1k

13567

你地到底係咪輸左好多

Me

13.5b我自含

Ok

見到人報對家入波
其實係無入到 感覺賺左

LM

半大只需十分鐘

好!!!!11

唔好亂講

696 強陣

澳假變了 隊隊係度妹下妹下

14c!!!!!

13.5s易到

20.5 都開到 驚咩

叫雞哥長井

睇黎要開0:0

妹都咁多角

半場一球先啦墨勝

2.5b好凍 13又話100%

10c

又封

究竟邊撚個放假風
成尻日屈我叫雞 小妹好純的

唉冇人幫手屌報假 報撚埋一份算
墨勝1-0goal

66666

墨勝咁勁

成班傻閪一開波喺度gel勝利燈鳩埋我半大 屌晒你地老母

嘰嘰

主 Fg 1.75 200

做雞

西流入左

再加注 1.75 fg 5000

客進攻緊，球證吹停

第一輪就0 :0 就知無以前果 種澳假味

報撚完假未

墨勝100%控球

半一上盤_ _ _

西流1-0

西悉和到完場 頂住

冇晒風紀
我都屌到廢事屌 冇人幫手

你又玩埋一份？

墨勝10-0

OK!

以前邊有咁撚猖狂

你出聲先
我和議

Goal 11c 收米

見一個block一個

正 個個block晒

我都覺過分左

1.5b就快足水

咁多點屌
當睇唔到

0:0

即場主勝就黎高過個盤

冇人想知

你帶領潮流

D風紀呢

1.5b三十幾分鐘就有1.8x，睇黎2.5b已經dum得

個個block哂=block鳩自己

邊個再報假 生生世世返大灣區食地溝油

收皮啦 你報最撚多
呢個風氣都係你帶出黎

屌你訓導黎

場場00，點賭

邊個嚟 成日Quote 佢

笑能死

長洲m記等咗你兩粒鐘

地溝油先正 以前當水飲

升左做校長

正

第一次入波po就咁多癡線佬，睇落都係冇幾個認真睇盤。

報假真係好撚冇品

我都block左

6666

00有14倍

半細1.8派錢

仆街原來去錯左南丫島

個po 14頁 但得勁少留言
我個app係咪壞咗

3.5大波10 3 100

係

校長唔洗幫手屌？

盡晒力啦
連d大蛇都報假

696升水升到暈

77777

7c

成個post 都係垃圾留言

認真睇盤要去香討
呢到電莖網球外圍區

9c

D細既都冇report比我聽

goalll

一

696有邊場唔係咁

-5c

其實報假損人又不利己
手足要好好反省

1-1 boom

勝利5.5b cashed 半場corner易到

0:0 賭條鐵咩

支共討論區

認真識睇盤邊會周圍講

再補即場墨勝fg 10000

你就好

屌 西悉比人禁屌點頂.

100%2.5b?

以前屌報假你最大力
依家上岸唔識人？

唔講政治又有咩所謂

半主

又屌你賓州唔會損？

上一場1.5b 0.5b 都針買角好過

我識 今場西流會小勝一粒

報假王

屌澳假

升到1.9幾 買

8

24

角大C伏

話左呢場買20.5 角大都得
刷到唔識停

8c

10.5s表示...

比啲信念

轉買細算啦今季 場撚場都入唔到

12.5s 頂到加派3個100

已針

榜首讓榜尾唔夠一球球半都咪買啦下話仲買696我受你啦

10.5 11.5 12.5b

點解咁耐唔見你上黎

13.5 b

買左12.5s

多謝

介賭

...

真相大白

我11.5s

哇咁都可以頂出界

早知賭角

刷角唔入

Majority v.s minority
This is the question

半和cashed

早知

澳假角大易到

追13.5

墨勝下半場cup ok?

半和safe

不如你唔好講 比啲希望黎

個post賭電莖果時最正氣
而家都唔知似乜
一陣9點足球撚準備散水

allin 無錢了

9

11.5B 主FG

我想試下事前中

唔玩了 大蛇

-4c

中假印尼假

勝利勝利未

松本季尾開始復甦，696追唔過

999

下場

99999

咩14.5 15.5 照追啦 唔追就傻仔

多謝著條兄

下半場

墨勝咁多角球唔會腳軟？

9c-2

半9全10

-3c

下場都唔得sorry,作客Brisbane

早講

中左個d 可唔可以派返我...

有10.5b買

1.51....你真係唔識賭錢

1.51

1.51都輸

上場澳假你都係買12.5s...

又話客盤....

林尾果十分鐘刷到傻左
買細小針一下

點部署好

唔係講笑，勝利0威脅西流仲入肉過佢

1.51
你幾時戒

...大家都想贏錢

I

一係你就早d講

696
今場食唔到
唔係得返好多場
之後場場都唔易踢
係西鯨好踢少少
冠軍危

10.5 11.5 12.5三注

德甲廢鋒得啖笑

買左咩

買左主盤 然後買左事前10.5細 真係飯都無得食了

Cash out
咁就有錢請師傅幫你老母執骨

勝利同上季唔同，冇曬攻力

戒賭啦屌你老味 仲賭

買唔切 點知佢咁準時同埋咁多人買主...

1:0!!!
絕殺半主

北海道 696 閪鑽 3場派錢波

冇買
一等就3c
想等10.5b兩倍
日本場先買算

老友 1.51不如一開始買勝利首球@1.58

嗯

岩蛇試下唔好搞人

放心 我見到呢個post入面有個燈閪買角大
你仲好穩

秒入

勝利 1.5s 得返1.61

點解半大未收到錢

薯條點搞呀

好彩11.5s賠率已變買唔到 嬲嬲地買11.5b

who?

半細

客FG OK?

我都唔知點搞一買就刷到仆街

你買12.5s可以，但係你起碼等有1.9以上先買啦，1.5俾你贏都係贏咁少，不如過澳門allin大細好過

炸完對家入

呢啲我搵食架生黎 長追呢班對家執錢咁執

我初初賭都係咁賭
咁就20k完了
真係不了

佢不嬲都冇買過足水
登場fd

夠膽就開半9全9

真 大岩蛇

冇理由1.51都屌
仲要先上半就入 澳假刷角常識啦

打u

半大派未

澳好難
最多半9全13

咁又唔好咁講
上兩場澳假都係10c FT

星期五 1
墨爾本勝利(主) 對 西悉尼流浪者(客)
角球大細
細[15.5]@1.63

$ 15,000.00
唔中問我拎返

墨勝點細

勝利變左刷角隊牙

登場

上場墨勝:墨城佢都買12.5s
救命

薯條 有無Alipay呀 過100畀你

薯條 跟auti補注

上盤24

屌你老母東京 搞到我輸埋主盤角細

上場尾班車14.5b

下半場秒入

有波入就唔刷既啦

有 但好冇骨氣喎屌 我想贏馬會呀屌

買左半大點步署好

好...

上場半9全15 唔知今場會點呢

買晒了
得返30蚊

根本就係睇住兩班廢柴係度亂尻咁踢.

上場15c FT
自己諗

gun

下場先跟到了 角跌低 角起返身

喂咪撚擺我上枱...

輸左問佢拎返

好 再補15.5s

留番錢驗腦

客追5角 10 1 100

睇呢到9up好過睇場垃圾波

手足派親果啲都咁撚難叫
乜撚野3.5b 客追5角...

正常

696派錢 1.87

報假嘅人串撚到冚家剷仆街食撚事屌你老母傻閪

三門喎
你估咁易開晒

主勝定1.5b好

696又垃圾陣

失控

你中文跟習近平學?

696強陣

全銀布食撚屎冚家剷屌你老母唔知發生乜撚嘢事亂咁報假有乜撚嘢好玩屌你老母

究竟係强陣定垃圾陣

其實好玩

屌班垃圾字都廢撚事打 求撚期錄音屌你算 晒9我時間

夫添

通常上半刷完下半冇咁多
仲有件燈閪加持
薯條仔唔撚洗驚

剛剛見到馬會有人輸左 勝利半主 好嬲，而家去allin 櫻花盤追數。

Who? U?

係咪你

松本山雅

北海道10.5b
696 win
紅鑽 大波
有冇機

1.92唔買就傻

應該輸埋

唔開名 Xxx奈x 長期對家

薯條 vs 冰個？
上次一敏唔玩 本來想試下會唔會腰斬

半9一定會刷wo

Goallll

重心

松本
西花

開波啊嗎 ok

北海道個d角你要睇清楚 佢好臨界
要靠對家

696回到仆街

閪花會刷

真係要定唔要?

咪咁啦 俾啲希望薯條仔...

鬼到咁skip la

邊撚個燈西

薯條仔12.5s嗰條係不歸路

西花試場係主場 唔想豬先刷
西花我中過唔少角伏
當然睇即場

1.92 派錢

北海道696閪鑽 how lose?

再升到1.95即買一口

696回好正常 原來果兩個巴西佬傷左 睇你信唔信得過廢陣

Xxx奈x 唔多講
完場知分曉

下半場唔俾報角假去嚇薯條！

10cccc

10c gel

late

有冇人買no goal

10.5快

報真is ok

角大好過

學人倒掛

似和

沙真 有後備

勝利1-0

2.5 細sure win

有隻ac就快升區 點部署

墨你本食左屎？

個8號好撚勁

真係角大0-0

閪鑽 不了

呢次真，係有d難度，上盤全格頭10抽1 100

應該有1

上盤死撚左啦

Hey

上次都係咁諗 輸多注大波

墨應該呢季係0-0 鐵膽

馬會:我收到喎

托禾倫仲唔入

一敏出水未

No goal ez

1.5b

屌奶星1.85就入左696

11c

太撚心急

11

墨勝入一粒今晚好舒服

10.5bgoallll

10.5 b goallllll

薯條 下次賭錢醒目啲

好在掃撚晒13.5 14.5 15.5

薯條又買左咩

刷角唔入波

比多粒角

買下盤就比人456，買上盤就一球都冇

10.5b都有1.68好過著條

咁快gel 不過gchi

薯條 西花

必中水

0 1

西1-0 真goal

Real goal

西流世界波

屌你老母

1.5b-1

Not afraid la diu

goalllll

靚到呢球

追細

西流 GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

乜撚野半一上盤

世界波

鳩屎

俾狗屌

Wsw

屌 cup la

今季都係叫番失敗算啦屌

推哂角啦...

Dllm 大岩閪

澳假長買加號 我呀婆都識買

咁多燈西買主

Real goal 先會成村人出黎報

還我血汁錢

世界波點炸

推左咩

半一上盤真係無幾次開得成

包唔包括你？

角大有幾多掃幾多唔該

勝利唔係幾識入波 買2.5s收息

勝利輸波，屌

我冇買梳

澳職反cup劇本呢

西悉尼流浪者!!!!!!!!!!!

屌

20.5 都買大

都話有1啦

0:2

西流

失敗落後刷得仲勁,準備20.5b

主刷c了 大家執錢

12.5s 14.5s

一敏出現

B la

你又減號

都話推哂...

屌 15.5s又唔買

14.5b

點解要咁傻

再借錢

冇左本田同巴巴都買勝利真係要驗腦

屌那星 主場踢乜柒阿 空難喇

即場墨爾本勝利第2球@2.00 超級重注

西悉尼班冚家剷去流浪啦

Dllm 大岩鳩

媽呀

夠啦屌你

no goal啦

馬會臥底

燈撚到開大都似

岩蛇好波 呢鋪我撐你

主下一球 劇本波

仆街

燈撚完未

大岩蛇都知啦

有d傻仔買墨勝 買墨勝

主cup

勝利cup到？ 笑

去邊到借好

戒賭至月尾了，屌你老母

No gaol一分鐘就3.0 -》2.68

1 1 完

一日要針幾多次 屌

@星之力

1.72》1.94

主cup 5 1 100

勝利cup派哂半格出黎頭五

唉 等唔到0.5/1

老友 多謝你

你到底買主定客...

仲有成半個鐘 夠CUP開埋全格有凸啦

有無水

要入一早入左啦 面對現實

大岩蛇10連勝之第一炮

廢陣就輸就做唔到榜首啦
繼續g chi 696

輸撚左啦

含啦

大岩蛇（不射）

派錢 唔買就傻

diu 696 365冇corner on9???????????????????????

買大阪菊花

1.68買左，想jump

0 2

佢出唔出個24號肥仔 出佢會豬

02

0-2

屌左500$

入多2粒

澳假都開閪 呢場都會

0:2 大岩蛇

1.5b gel

大岩蛇好波

比3個12碼主隊都未必入得晒3球啦

02西流

大岩蛇 我愛你!!!!!!!!!!!!!!

Gel

大岩

大岩蛇!!!!!!!!

大岩蛇反手勁中

西流BB我愛你

大岩蛇有料

我愛大岩蛇

WA屌你老母

呢下笑死

大岩蛇真係馬會派黎

大岩蛇果然名𣎴虛傳

入多火木卜廿
大家開心

On9後防

Dllm

一陣就改名屌柒你條岩剛

696 1.97 cls 爆買啦

墨勝3:2叫爆區

哇個2號仔搞笑

1.5b輕鬆收錢

2019了重有人信大蛇

岩蛇買晒反手la

痴撚線公司 主盤食屎

多謝大岩蛇

1.97了

玩撚死個龍

大岩蛇10連勝之第一炮

松本山雅受平半

1.92買咗 場場買

Thanks

失敗隊又黎

29倍cup

叫大岩蛇做老豆都得

屌，冇錢喇

10連燈之第一炮

屌主盤 12.5s 主第2球 輸晒

買左上盤主2 想驗腦了

無人想信大岩蛇 但佢成日燈手足

收米

Same road

好撚勁

托禾倫入返球啦2.1倍

696x西花x大分

中左今晚食慘仔

燈到1.5 大都開埋

閪流-》閪花 俾閪晒題示

1.72買左696當輸左。。。

Daddy

劇本應該係勝利一張RC 0:2 FT

同路

即場西悉尼流浪者第3球@3.95 超級重注

收到

all in

岩蛇 等出0.5/1先啦下次

西花
松本

12c

識買 多謝daddy

C都唔連

薯條吊鹽水了

神奇4-2

11.5b goallllllll

3:2夠了

3：2 一世球迷 再加即刻飛去Melbourne 比心意卡成隊波

Certify啦 咩吊鹽水

不如你買客醒

西唔刷架
勝要睇心情啦而家
15.5a我仲覺得入得過

預埋我

成班傻閪買盤，買角笑到最後

屌你老母咩呢次 我一早屌左注第3球

勝

會和

上盤一樣死

派番300我未？

跟唔切岩蛇

又話即場主w...

屌你老母 bet365 696 冇corner 賭??????????????????

我出客100%比你

有冇人北海道

鑽2.5b ok?

等收錢

岩蛇唔講野 姐係0-2 完

內幕無限大

買左勝利想4

同路北海道

696半大

講左客3

最後揀角大 呢樣我見到

墨爾本敗北

俾大阪炒開，閪花都係大阪，北海道=大阪私家雞

有啲難

13C12.5b goallllll

13c

紅鑽696半客

玩中超all in含大算數

屌你老味輕鬆汁三注callg 先

唉屌我睇你100%算

武漢卓爾

有線睇唔到?

14.5 15.5 輕輕鬆鬆

12

勝利12m

北海道近17場贏得5場
西花近4場聯賽作客贏晒

墨勝12M!!!!!!!!!!!

大岩蛇全中

反 up劇本？

即場主w都要等水位入架睇埋波主廢到乜咁點買

要杯啦

岩蛇好波

個球逗證本身唔比起哄一下就比

主12m

大岩蛇

黎料啦

北海道 we trust

我屌你老母 大岩sai 燈左我個3ng 屌你老母 !!!!!!!!!!!!!!
墨爾本勝利 12m 屌你!!!!!!!!!!

1:2

大岩蛇!!!!!!!!!!!

GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

邊個射

唔記得買岩蛇對家，針

1:2 cup佢老母！

你明我心情啦

仲有時間 比多2個12M黎

岩蛇繼續買客啦

岩蛇

3比3波膽

澳假半大又針

跟實大岩蛇已可上樓

2連勝 岩蛇勁到

13我了

痴撚線

大岩 求下你再買客

大岩蛇真係cls

岩蛇日狗買乜

十三哥

我屌你老母 我一早屌左注 你咩撚野超級重注

我以為佢會燈到開no gaol

2.5 5倍

大岩蛇之十連燈 已經中咗頭兩關啊

ban9 佢算 屌你老母

同我cup

大岩蛇拿拿林講多兩次客Ng

大岩蛇又中 好撚癲

我都未試過同一場連輸3注ng

財神都ban

買對家先識玩

大岩蛇一早出哂水

岩蛇出主4ng未

屌你老味，岩蛇呢場執到笑

收手了 盤口唔睇好有4球 而家去UA借錢

岩蛇有水未

托禾倫

買對家執到笑

撚有講

金木sai有冇後悔咁早買唔等大岩蛇既指示

大波收到

岩蛇勁到

var?

好撚嬲
墨勝win 又燈
墨勝2ng 又燈
西流3ng又燈
咩撚野超級重注 咩撚野大岩呀

睇唔到唔代表佢唔繼續燈你

主cup ready

有冇人跟足大岩對家過3關，應該20倍

即係有4球up

15.5b上！

扮咩啊你依家睇緊樓就真

All in 大波

即係仲有波入 巴打們識買

696一陣輸埋 真大岩都撚你

13今朝已經講2.5b

大岩蛇話冇波入呀 大家識做

唔好啦.....
屌左500$......

真係推左...

澳假黃金15分鐘!!!!!!!!!!!!!!!

西花又角大？

14c

3.5b 有未

臨開波唔提！

應該和

大岩蛇3:0hkjc
Goalllllllllllllllllllll

佢買左松本下盤

14

勝利贏波請求你了

15

薯條15.5s又爆了

15著條針曬

買左墨2ng 西3ng 想嘔血

準備上路

佢買14.5s

14.5 15.5 點輸

閪花goalllllllllll

西花goal